我正式宣布每個月21號都要去西九站靜坐

我發現港鐵係唔敢封西九站
一於每個月21號都去果到進行靜坐
首先元朗站一定會係21號果日封站
到時無得進行靜坐
咁無得靜坐咪去一個唔會封既站到靜坐
睇下到港共仲有無計仔

港鐵邊有權封西九站，入面有中國領土

以後21號就去西九站

自我宣傳先
___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，香港末日漫畫《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。